大家有無諗過 幾時開始成家立室？？

我覺得35歲應該係最好既時機
搵個25歲既老婆

另一半大自己五年好想結婚
但我想專注事業左先到三十歲開始先考慮結婚
目前我月入20k,想少少地都有30k再諗
而家每次出街行過金鋪佢都企喺度望好有壓力

利申: 絲
有遺傳病生唔到小朋友
唔介意邊個搵多搵少 最緊要價值觀近似

另一半都係大五年 不過完全相反 我想佢plan下佢覺得我迫佢 算了唔提了

我想30歲前結婚，但咁要點啊，我咁矮點會有女吖